{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72756&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 데이즈온 호텔"
    },
    "text": "「駐車場案内客室に駐車でき、周辺には馬場湖と基山貯水池があります。 客室の内部施設としては、ネットフリックス、天井型システム冷暖房、高速ワイヤレス充電器、電子レンジがございます。 ご予約の場合、料金は2名基準であり、追加利用時間によって追加料金が発生します。 宿泊予約は前払いで可能で、連泊すると追加料金が発生します。 チェックインの際には身分証明書の持参が必須であり、未成年者は両親と一緒に入室できます。 男女同室での宿泊やペットの入室は不可能であり、破損や盗難の際には損害賠償が請求されることがあります。 キャンセル及び払い戻しの際には手数料が請求され、ペットは出入りできません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場案内客室に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には馬場湖と基山貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、ネットフリックス、天井型システム冷暖房、高速ワイヤレス充電器、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約の場合、料金は2名基準であり、追加利用時間によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約はどのようにすることができますか？",
            "answer": "宿泊予約は前払いで可能ですが、連泊すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の持参が必須です。未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "破損や盗難の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "破損や盗難の際には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しの際には手数料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 357
    }
}